分享一個死港女既朋友

有個朋友既行為令到身邊人都反白眼

佢會有本簿寫低shopping list
然後佢會叫佢男朋友買比佢
然後佢會po上網話「男朋友真好，今日又偷偷買份禮物」

約食飯問大家想食咩
大家傾好晒食咩
結果佢話唔岩食唔食
最後成班就佢一個轉

應該少數服從大數
直接無視佢嘛

細個去camp玩到後尾幾日
大家通咗幾日頂已經好攰
一噠落床就訓咗
之後半夜有條女就突然拉開晒啲簾 即刻好光照到成間房啲人醒晒
問佢咩事 然後佢話要睇日出